樓東俊安資源 (00988) - pat pat 痕買左

"樓東俊安資源() 公布，建議將公司英文名稱由「Loudong General Nice Resources (China) Holdings Limited」更改為「Silk Road Logistics Holdings Limited」，並採納中文名稱「絲路物流控股有限公司」為公司第二名稱以取代其現有中文名稱「樓東俊安資源(中國)控股有限公司」。

公司認為，建議更改公司名稱將更能反映集團未來業務計劃及發展，相信新名稱可為公司提供更為合適之企業形象及身份。"

公司網站:

0.33買入

各位覺得我係智者定傻仔? 還是甚麼也不是?